曼聯一張圖就是一個笑話 足球史上最貴的一腳觸球

英超焦點戰，曼聯0-2完敗給曼城。紅魔又一次在技戰術層面被對手擊倒，蘇斯克查的排兵佈陣也受到了一些質疑，最後階段換上的山齊士更是成為了槽點。

蘇帥此役從開場就確立了擺大巴的戰術思路，曼聯排出了5後衛的陣型。已經很久沒有出過場的達米安令人意外的進入了正選。曼聯開場階段的確踢得很熱鬧，賽後數據顯示射門數12次，甚至比曼城還高了4次。不過看過比賽的球迷們都清楚，曼聯實際上威脅到曼城的攻勢非常有限，紅魔從始至終沒有掌控過比賽的節奏。

曼城在第54分鐘就取得了領先，66分鐘時將比數擴大為2-0。但蘇斯克查直到72分鐘才開始換人，用盧卡古換下了彭利拿。而直到83分鐘才用完了賸餘的兩個換人名額，馬迪爾和山齊士換下了中規中矩的達米安和表現低迷的連格。比數落後，蘇帥的應變速度顯得很緩慢，好像從始至終都沒有過搏命的勇氣，只是想著不要輸得太慘太難看就好。

而後備出場的山齊士更是成了槽點，BBC援引opta的數據統計，山齊士在後備出場的12分鐘里僅僅觸球1次，再無其他表現，堪稱慘絕。引得球迷也調侃，這是一次價值50萬鎊的觸球。眾所周知，山齊士在曼聯的待遇是英超最高的，工資+獎金肖像權等，最高每週可超過50萬鎊。週薪50萬鎊的球員，在最重要的打比戰中只能後備出場，觸球1次，這本身就是個大笑話了。

山齊士已經成為了蘇斯克查如今最大的難題，高薪低能已經成為了智利人的標籤，曼聯急於甩掉他，又苦於找不到下家接盤。而因為山齊士高薪導致的其他球員索要高薪的連鎖反應已經成為了曼聯內部的隱患。球隊近期的崩盤，幾乎就是核心球員續約不順造成的。

全能到仆街

中圈唔擺鋼琴點嘆氣彈琴呀

2019仲有人信山神收錢踢波

山神好尊重三文魚

Premier League Funniest team of the year